地震？

震左野

旺角冇feel

TKO乜都feel唔到